其實利迷唔係覺得自己後上到呀？

a09

去溝女啦

考試牙

我攬女溫

我地唔習慣做lead嗰隊,踢起上黎壓力太大,而家就啱晒,可以變返追嗰隊

果位ching其實冇講錯，利記喺佢講完呢句之後差唔多全勝

利記學緊曼城入彎既跑法
last個彎就爬佢頭啦

後入都得

咪燈啦屌

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想/係地鐵索淫香
1000-1010 入廁所打飛機
1010-1200 性幻想/睇腳踭
1200-1300 食大快活
1300-1700 性幻想+上兒登出膠post笑𨳊利熱車阿
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登幻想自己有女，食美心晚飯
1900-2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G再沖涼
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登再幻想自己有女
2300-0100 睇波/幻想自己有女扑緊嘢
0100-0110 訓（打多次飛機），順便再開po抽利熱車阿
0110 真係訓